其實中共咁樣打壓香港有咩好處

雖然中共成日話上海深圳超越香港, 但香港作為對外接頭人, 有好多嘢都可以透過香港做.
例如一啲佢地監控用嘅電子零件都係透過香港入貨.

佢地做咁多野令國際對香港失去信心到底有咩好處

以為自己好威，係世界中心，國力超越美國日

中共最驚分離主義
控制香港 洗黑錢 走資

用完即棄, 好似避孕套咁

因為香港既成功係全靠英國佬, 同支那一d關係都冇. 支那想話比人聽自己果套都work, 所以諗盡辦法想令上海深圳呢d大城市超越香港, 但明眼人一睇都知冇可能. 既然憑實力超越唔到香港, 咁咪唯有出招打沉香港, 然後香港自然就會"被超越"啦

其實就等於你喺一間公司入面做嘢好醒、快靚正，學歷甚至俾你上司/老細高，咁佢哋點都會搞吓你，因為驚你起飛腳，但又唔會搞死你，因為你喺工作上有利用價值。

因為支共係 control freak
其實一個異於支那嘅支那領土
對支那經濟有利無害

你識過幾多支狗，尤其共狗？？？

製造問題是非從中偷雞更多利益！！！

中共做好多野純粹為左顯示權力, 你見禁X令 禁Y令果D, 隨時可以取消

香港有錢
打到你冇力還手就伸手入你庫房拎錢
依家D基建都係變相拎緊錢走

因為香港太多不確定因素
中共乜都要100%控制

壓低香港比其他城市上位

有冇諗過其實中共都唔係好想理香港，係太多有權嘅香港人趕住比返啲權中共。你送我又冇理由唔要

情況就好似你返工都要有表現比老闆睇，而你又唔可以功高蓋主。

利申: 9up

咁大個銀庫 仲唔叫利益

中共覺得香港屬於佢, 但上面住左700個刁民, 中共只係想打壓我地, 因為香港人阻頭阻勢.

中共覺得香港屬於佢, 但上面住左700萬個刁民, 中共只係想打壓我地, 因為香港人阻頭阻勢.

唔將HK拉下神壇點証明中國特色社會主義優勝過資本主義

純粹話比人聽香港係屬於大陸佬 , 錢就繼續照印

因為成日就話中共中共，但根本唔係一個單一個體嚟
上頭order唔清晰，有啲位有分歧就會搞到1999，好多都係鳩估上意，甚至最大粒嗰個其實都未必知想點

其實係要控制香港
支共其實對所有國內不受控的一勿都有種恐懼 要控制/監視所有 其實係對自身政權一種好無自信的表現

你google下老共以前點對待投降既人
佢地點會覺得我地係一家人
秋後算賬就梗
不斷滲透同換血，最後就係拆關

’你頂唔順咪走囉‘

錢就我嘅，問題就畀返你

其實冇 將自己後花園整死
殺雞取卵

自認為天朝大國 狂奔自大
唔需要有好處

因為美國制裁中國, 會制裁埋香港,
香港最有用得返啲儲備,
早喺上年中國嘅魔爪已經伸到去台灣,
所謂嘅發大財, 就係要搞自經區
即係想台灣代替香港